通常唔準塔羅

手痕隨機幫幾個占
通常唔準

幾時發達

推

同佢有冇可能

繼續推

唔準開黎做乜

又想呃蝦條？？

揾咗你 但冇覆